parágrafo quinto consumada a prescrição relativa à cobrança de débitos do consumidor não serão fornecidas pelos respectivos sistemas de proteção ao crédito quaisquer informações que possam impedir ou dificultar novo acesso ao crédito junto aos fornecedores
